又一城啲防暴曱甴係喺職員通道入嚟

家下啲曱甴拎哂制空
又封哂出入口
一個保安都無出現過
擺明打龍通
屌

係呀